呃一個Like 換一個黑警藍屍廢老新腥港人中武漢肺炎

多一個黑警藍屍廢老新腥港人確診
少一個手足同路人有事

呢個post無負評選擇
記得帶口罩保護自己，留返班自私廢老賴野

呃1 like

呃2 like

呃3 like

呃4 like

呃5 like

呃6 like

呃7 like

呃8 like

今日見有件藍絲冇戴口罩係到睇u汪，希望佢哋永世都唔戴

呃9 like

呃10 like

自己人無事好啲